坤哥新歌mv: 《精裝追女仔》official

好勁

好多女

精裝食女仔

都係聽番TL算

左面幾似Aika

坤哥跳舞勁到

韓星坤

睇到

好尷尬

同張敬軒有得fight

Love kwan
期待現場跳唱展實力

好好聽！

Ok

好想佢紅wor-,-

坤哥不嬲都紅
所以唔怕, 可以推

當今香港樂壇第一人 當之無愧

好形

舞王

AV?

低裝追女仔

又係坤哥+陳詠謙+咳身風呢個垃圾組合

睇D詞都知係陳詠謙個ON9